



On considère la fonction $f$ définie sur l'intervalle $[0~;~\pi]$ par 
	\[f(x) = x + \sin (x).\]
On admet que $f$ est deux fois dérivable.

	\begin{tabularx}{\linewidth}{{>{\bfseries\arraybackslash}p{5mm}@{}X}}
		a.& La fonction $f$ est convexe sur l'intervalle $[0~;~\pi]$\\
		b.& La fonction $f$ est concave sur l'intervalle $[0~;~\pi]$\\
		c.& La fonction $f$ admet sur l'intervalle $[0~;~\pi]$ un unique point d'inflexion\\
		d.& La fonction $f$ admet sur l'intervalle $[0~;~\pi]$ exactement deux points d'inflexion\\
	\end{tabularx}



